穿2萬7

今年私人公司又有藉口了

27000-宇宙超級無敵汰合金鑽石能量鐵板底

穿西到咩，加牛

26000-宇宙超級無敵汰合金鑽石能量鋼板底

年年都有既啦
唔係未雨綢繆就係共度時艱
一係直接收你皮